今日條戰線唔係得黃大仙

成個熱門都得黃大仙
作為係其他戰線嘅人見到熱門一個po都無講緊自己條線真係好撚心淡
不如真心一齊討論翻各條戰線有咩不足啦好無？

我講先 睇完呢個po有感而發：

[前線請入］前線可唔可以比5分鐘討論時間自己？

今日尖咀狗屋出面條戰線
大家似乎想近攻
但唔好唔記得上次西環近攻結果有一半手足被人拉
討論嗰陣明明好多人話沖
到大家打算沖嗰陣 點知得好少人上 根本唔夠打
而且啲人唔係一齊上 有啲就衝左上前 有啲就慢慢向前行
去到最尾攻唔成話撤去poly 開頭以為嗰邊有戰線
點知原來係去散水

事實證明前後排溝通真係好重要
希望可以做到人傳人咁傳遞消息

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

推